我係颱風天鴿，你問我答

各位大佬，盡左力沖破李氏力場，比左一日假大家。我收工喇，拜

你吹冧左幾棵樹吖

聽日再飛返黎香港玩

2315棵，今個月條數好高，仲未追到

不了，杏花邨d人係咁小我 我都係搵餐飯食姐

on9當有趣

點睇過多幾日就死

點睇啲人幫你改個柒名

你啲朋友係用咩準則黎選擇移動路線

點解唔玩多日呀？

on撚9

我先係囉

叫你啲fd子唔好假期或者夜晚先嚟香港

樓豬已死 此post已完

做咩吹壞我個wifi同電視天線